練乙錚： 傳馬雲暗罵習近平被告密，大陸首富人心惶惶； 人大未提港議題，港共分崩爆移民潮； 亂象中港人興慢活，

香港
【12.27中美熱點直播】
練乙錚(9)：
傳馬雲暗罵習近平被告密，大陸首富人心惶惶；
人大未提港議題，港共分崩爆移民潮；
亂象中港人興慢活，未來抗爭路如何走｜
2020年12月27日｜
#珍言真語 梁珍

珍言真語 // 大紀元
142K subscribers

💪🏻撐珍珍成為Patreon會員：
(點擊 "See All 11 Levels" 才可以看到「#珍言真語」的選項)
如遇到技術問題，請聯繫：
電話 / WhatsApp: 37091185 星期⼀⾄⽇及公眾假期10:00 ⾄ 19:00（香港時間）
電郵: info@epochhk.com

#練乙錚 有主權移交後「香江第一健筆」之稱的練乙錚，是香港資深時事評論員，曾擔任香港中央政策組全職顧問、《信報》總編輯，現任日本山梨學院大學經濟學教授。

訪問日期：2020年12月27日
記者：梁珍
攝影：Jack

向太